東張西望 BB老母帶有口音

BB好可憐

好似賓賓的口音

但好似幾正

講d雞腸仲迂迴過個bb d大腸小腸

母語似係英文wor

攬住嚟屌

師兄的標準

bb 好可愛 好可慘

yes佢講左兩句英文

好慘呀個bb

賓/印尼囉似

唔識食

娶賓賓？

Singaporian

香港醫療真係好多問題
出左事又推
醫學霸權

佢bb一出世本身有問題，唔一定醫院錯

似玻妹

係咪玩Skout識架